{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70512&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천HJ글램핑"
    },
    "text": "友達、家族、恋人とプライベートに楽しめる感性あふれるグランピング場です。 マナータイムは22時以降から適用され、貴重品紛失時には管理者に通知する必要があります。 退室時には分別収集及び食器洗いをしなければならず、客室は整理後に退室点検が行われます。 冬季シーズンには屋外の個人用流し台の水の使用が凍結され、無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車は可能で、ペンションの送迎サービスも運営されています。 ペンション施設としては駐車場と無料消火器、煙感知器、一酸化炭素警報器、共用トイレがあります。 ブルモンは20,000ウォンで利用可能であり、薪の追加時には追加料金があります。 売店の利用時間は09:00から23:00までで、有料です。 バーベキュー施設としてはバーベキューグリルセットと客室個別テラスを提供しており、バーベキュー炭火の価格は人数によって異なります。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピング場のマナータイムは何時から適用されますか？",
            "answer": "マナータイムは22時以降から適用されます。"
        },
        {
            "question": "貴重品紛失時には誰に通知する必要がありますか？",
            "answer": "貴重品紛失時には管理者に通知する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければならないのですか？",
            "answer": "退室時には分別収集及び食器洗いをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "冬季シーズンには何が制限されますか？",
            "answer": "冬季シーズンには屋外の個人用流し台の水の使用が凍結されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がペンションにありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場と無料消火器、煙感知器、一酸化炭素警報器、共用トイレがあります。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ブルモンは20,000ウォンで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "売店の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店の利用時間は09:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルセットと客室個別テラスは提供されていますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルセットと客室個別テラスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 500
    }
}